大埔搞連燶個班 撐警個班 昨晚打人個班

都係白衫人
都係收晒錢

結論：中聯辦治港

Sorry Hong Kong is closed today

前兩單 都有旅遊巴 車大陸人落黎

邊個動員？

建制派

中聯辦

昨日記者會可見
香港政府已經廢左

番佢老母中聯辦就岩

係咪應該要煲大中聯辦係背後策劃呢

推